香港絕對係中共春袋！

對中共來講死2百萬人係當死幾隻螞蟻，但係失去香港金融中心地位就係直接要中共嘅命！講尼D係因為宜家貿易戰領到中共元氣大傷，香港嘅繁榮絕對係影響中共存亡因素！

最弊有隻小學雞為咗練葵花寶典打算自奄呢

點失 搞擺工又搞唔起
有錢佬照搵錢 中資無損 恆指回哂血

恆指好似一直都係二萬七二萬八

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post